波台ching今日買左幾多個四重芝士漢堡

🤤🤤

入左300個 聽日$15放

我買左一千個 準備去深水步派

明哥打7你呀爭光環

D芝士多到用黎撈麵食

我只係派比深水步d妓女 其他人唔派

yoyo

Yoyo留10個比佢 咁辛苦

去德朗村派比班新移民人妻

我去水泉澳邨派仲好

買左200個
STRONG HOLD到十一

蓋Ching有冇貨 想要住700個先

訂10個 黎緊十日糧食

要左800個
全部叫佢走芝士

我1 蚊收你cheese OK?

得今日有
好在放近暑假今朝4點已經去排隊買

仆街了